大公報 係咪 back to the future ? 屌你 連被人斬都預計到

下期六合彩仲唔係你大公中？

fake